曾參與3.31太子站外行動46歲男警長染疫 120名警務人員或送檢疫中心

感染源未明 群眾活動中執勤風險高
警隊內人人自危

感染源未名

手足

睇錯12000名警……

當狗力減少嘅時候⋯⋯

if Σ thx

送去屠宰場算啦

你肯定會減少？搵黑社會黎做都得啦

愛國愛港的恐怖分子, 係可以免疫於 武肺, 立即立起架生, 衝出隔離圈

哂資源

三萬，Thx！

最新消息: 122警員需入住檢疫中心